周庭判刑翌日過24歲生日：等我回來

願平安 願公義

on9

唔比你咁話自己

on99

留個言都係得嗰5毛 你不如中肺炎好過啦

我會等你返黎同我結婚架

最衰都係我
細細個成日話你On 9
搞到你淨係識呢三隻字

好佩服周庭個種心理質素
話就話由從政第一日開始已經預到會身陷囹圄

佢地真係為香港人付出咗好多

D日本人知唔知道？有冇講咩？

煲底見

知！佢Twitter 都好多日本人留言支持佢

佢哋咁後生 又冇做錯事 根本唔應該有咁嘅待遇

其實可唔可以唔認罪，打官司打到底

人地講好數 認罪輕判
信佢地講野出去衝個D要坐六年

如果香港仲有公義就得

排隊啦

周庭我老婆

真,從來D LEADER只係有能力自保,但唔保證出事之後,可以保到D口靚

做人真係唔好盲目信領導

好想同周庭做愛

blocked

咁樣叫自保到？
賺五毛都比心機諗個好d嘅point wor

學民三子